點樣先有靚相RETWEET?

驚就岀嚟一齊SHOPPING 食飯
8個8個
整整齊齊
寫下靚字
俾記者朋友有啲嘢影下
先有靚相retweet架嘛
-
自由得來不易
一息尚存
乜鳩都要做下
再驚落去就真係得翻個驚字

推推推
和理非畫面真係超重要
國際戰線都需要
Btw可以一路行一路retweet架嘛-.-
唔好成日講到淨係坐喺屋企嗰啲先可以玩twitter....